有冇人呢家o係峴港或越南

出黎say個hi

乜撚野呢家

召喚峴港巴打，有既一齊say個hi

返到香港報個平安啦

係越南河內啊
不過後日就返香港啦

河內情况點樣，會唔會好抗拒遊客？

回程機票俾hkexpress取消左，到4月中再決定去留

仲出發係咪on9.

不過都出發左，唯有祝你平平安安。健健康康

都算係嘅 不過我係越南華裔 識講越南話 都好少少
不過始終個樣都同越南人唔同 會少少歧視 不過我喺度三個月都慣㗎啦 不過後日都返去啦 你保重身體呀

河內果邊都勁wor, 去機場小心d

下，咁你個visa 可以留幾耐？
同埋係咁住酒店都唔少野wor

我都想學越南話，不過好似好難
我本身唔急返去，都有打算留耐d, 識下當地人，可能再續簽多3個月，不過唔知批唔批

我visa下個月中到期，睇下可唔可以續簽，或去柬埔寨過冷河再返黎，依家都未有定案，酒店70蚊海景房，其實仲有更平，不過呢間近海，食都好平，如果唔係煩簽證我可以頂半年先返黎

柬埔寨封左wot , btw 巴打係退休人士？

係喎封左，咁我再plan睇下去邊過冷河，多謝你提供資訊
我未退休不過唔大洗，物慾好低
暫時用5000一個月都好鬆動，呢邊大多數娛樂場所關哂，想洗都無地方洗

老撾應該冇封，峴港坐幾個鐘車可以去到老撾邊境界
如果到時越南解封左就返越南，如果未解就留o係老撾

Cafe冇閂就得啦

我一個人好少去，不過d咖啡真係又平又正

越南啲咖啡真係又平又正

巴打返左香港未？

未呀，依家半封城，乜野舖都唔俾開直到15號
淨係得超市有開，租左架電單車解下悶，去下沙攤，片下車咁
越南移民局休到15號，我簽證17號到期想搞續證，聽當地人講會寬鬆處理，所以問題不大，到16號乜都開返，遊客又少，到時去再周圍去下

熊爸你咩環境？？？

簽證到左期，由於全越南搞緊社會隔離措施，無國際航班，餐廳，包括簽證公司唔俾開，越南有政策俾外國人特別方案申請簽證延期，要申請表上有領事館蓋章，揾左中國領事館但佢話唔肯蓋印，叫我自行想辦法由峴港去廣西，仆佢個臭街，我識個加拿大人一揾領事館已即幫佢出保證書

俾我揾到方法返香港第一時間燒左本特衰護照

有人個人私藏鋪頭介紹下

咁有你打算點？
國泰應該仲有飛機可以返去

揸支那特衰護照出起事真係分分鐘仲衰撚過支那護照

入境處話試下幫我聯絡領事館溝通，聽日應該有結果

最搞笑係領事館叫我加佢wechat
然後拉入我入一個峴港滯留群
入面有百幾個大陸人
領事館意思係由我地自由討論點返廣西
有人選擇4000蚊包車走
有人選擇等簽證中介公司開返自己搞續簽

但有人講包車俾人賣豬仔，越南司機收左錢中途扔低佢
又有人因為封城期間穿洲過省而被捉左去隔離
而群入面個領事館職員唔會理都唔會覆

我後尾退左群del左領事館職員wechat, 反正佢唔諗住幫任何人，淨係想睇住佢地死呢個國家真係無得救

去胡志明領使館會唔會好d？

一樣，大陸政府無諗過要幫自己人民，佢會提議飛去河內，再自行前往邊境，但中間發生既意外同危險佢地一概不理

香港政府都唔9理你真係so was

你去到東興/友誼關隔離14日，去到香港又隔離14日。

好掛住越南

今朝再打去入境署跟進，佢地揾左主任聯絡領事館，領事館職員後來再打俾我，都係講果幾句當幫左，我話我屋企人依家好擔心我，如果領事館幫我唔到，佢地會o係香港揾議員搞大佢，同埋會將我情况send俾報社同傳媒，之後佢開始縮
最後佢揾左間中介俾我，個價錢都可接受，簽多2個月180美金，佢會揾人一條龍幫我搞

係，有個大陸妹3600人民幣包車返去，坐左十幾個鐘車去到關口，出境俾越南海關老屈左幾十萬先放人，然後入中國境又要等幾個鐘做核酸測試，再等人帶佢去隔離14日，酒店錢自付，聽講200左右一日

一係宜家、依家
乜撚野呢家

佢地研究緊6月定9月先開返旅遊簽，我估可能9月

Sorry

保重巴打
可以咪休息多兩個月先囉
btw你識唔識越南文先？

6月開返的話，d支那人又湧去，到時候又爆過

多謝你，其實我都計劃過早d返香港，5月中開始有峴港到香港直航機，但我考慮返左去有排都入唔返越南。
我幾鐘意呢度，同之前因封城都未真正體驗到越南美麗既一面，所以我想繼續留低，起碼依家無大陸人，無周街大媽，以后應該再無咁既機會

我唔識越南文，好難發音，佢地本地人傾計好似唐老鴨講野咁

係，珍惜現在，無肺炎，無大媽

冇咩遊客應該幾舒服
之前去過峴港都唔覺人多，係會安果邊多少少人
宜家應該爽YY

會安人多，但支那人都係佔少數

舒服好多

而家咩時勢呀仲去旅行?

幾十萬越南盾

第一次來，未見識過旺季咩樣，但聽個本地人講一房難求